[仆出一條新街]何式凝：會在立法會外接力絕食！

【逃犯條例】大學講師黎明發起6‧12立法會外絕食

《逃犯條例》修訂草案明日（12日）在立法會恢復二讀辯論，香港教育大學社會科學系講師黎明向明報表示，正與10至20名電影業者、文藝業者、作家及學者，計劃在明日開始於立法會大樓附近絕食，直至政府撤銷修例，稍後會公布詳情。

黎明表示，具體安排尚在籌組，要視乎事態發展，暫已加入的絕食者包括：導演應亮、香港大學社會工作及社會行政學系教授何式凝，和灣仔區議員楊雪盈等。

何式凝表示，絕食會以接力形式進行，先以一天為單位，「但也可以絕食3天」，然後再找朋友接力，暫停的絕食者休息後也可再絕食；她呼籲海外反修例者參與，盼相關行動一直蔓延開去，以她所知暫時台灣反應不錯。

何式凝稱，「103萬人上街都無用，受到打擊，才想到要互相支持下去」，今次行動是希望放開一天日常生活，因為常理世界受打擊，將來不知會否再有安穩日子。

笑死 撚有用

完美解釋

絕你老母臭西食
仲衰撚過和理非

接力絕食

絕你老母咩到時無氣無力任人打？
醒未呀

我可以一齊參與
接力絕食四小時

兄弟各路爬山嘛

各有各做 聽日愈多人愈好

令到果班獻世派同奶共走狗被絕食就有用喇
自己絕食 仲天真過天真嬌

絕食有用 柒係柒在接力絕食
人地韓國示威一絕食起碼成個月 要搞到政府強迫餵食

人地點做唔洗理
各有各做互相支持先可以一齊贏

各有各做 不要互相指責

左膠
不過我唔會反對你咁做,支持餓撚死你呢個西女人

暴食好過絕食啦

絕食真係好on9 不損人不利己

何式凝好似當年有出文話自己第一個帶頭行出夏愨道

各有各做

以為絕到死嗰種接力，點知係一日

冇錯，各施各法，
唔需要互相取笑、譴責，
做自己認為可行既

唔好再笑同路人

兄弟爬山，各自努力。
不分化、不篤灰、不譴責。團結一次

絕還絕，唔好喺戰場中間

你幾時死呀左膠

你都唔會放棄勇武，
與其互鬧傷和氣，
不如各有各做，
留番啖氣對付政府

困撚住佢地斷水斷糧

各有各做啦 人地又唔阻到你

得罪講句 就算自焚都未必會理你不過有心又做野都好好

西藏僧人自焚可能重有用

雖然我覺得冇用 但係呢個時候唔好分化
人哋都有自己堅持 我哋做返自己覺得啱嘅嘢就ok

食豆腐雪糕喇

屌你班兒登仔咪撚癲啦
人地絕食得到既讚賞聲音一定多過你班友鳩衝

同埋你話知佢自殺
都影響唔到你地行動
目標一致都要反 on9

但佢哋作為學者，比起搞呢類搶focus活動
有其他更可以發手揮佢影響力嘅嘢可以做，其他學者、法律界人士、議員一樣

雖然基於立場問題，我真係寧願佢搞下呢啲on9嘢好過出嚟妖言惑眾，你睇ikea、黃心穎同師奶聯署，就知過佢手嘅認真活動/理論都會膠化

屌你老母宜家係咪好希罕你讚賞呀？我地要成功呀唔撚係光環呀

接力絕食
不過respect
各有各做啦唉

黃子華話齋 絕食對住自己老母做就得

接力絕食呢啲

民主黨做都做到爛

唔阻到大家嘅行動，一律respect

當林鄭你老母？

各有各做
唔好再內鬥啦香港人

屌佢老母！果日分分鐘好多義士受傷，你絕食有咩頭暈身㷫即係仲要浪廢醫護組既人力物力？仲要叫人一齊加入？

左膠就係咁，永遠只係諗住自己搶focus搶光環，我屌你老味！

攞光環 屌你老母

不指責
總之大家都出力

笑撚死
真係比我講中左

而家首要目標你增加參與人數, 愈溫和愈好, 愈多人參與, 有人數先有可能再進一步行動。

佢完全無問題
而且道徳感召更多人

事實上，有光環先至有人，有人先至成功

絕食係最傻仔嘅做法
Wfc

佢絕食可以霸住個位做據點，進可攻退可守，啲狗整親佢哋更可引起更多人共鳴

雖然各有各做
但聽到接力絕食呢樣野我真係忍唔到笑

支持一個絕食 一個喺隔離暴食 梅花間竹效果最好

加油， 擺條友都有用ge

仲衰過打邊爐

佢又冇攪住大家，由L得佢啦，反正佢都唔會暴力抗爭，各有各做

真心建議佢去參加聖詩班

一百萬人都唔撚理啦，你絕食就會變到好撚關心你咩，佢想你盡快餓撚死添啊

話就話各自努力
但硬係有啲人要衝出黎柒
姚松炎如是，何式凝又如是
話我偏見都咁話，呢條友信唔過
唔係話佢係老共既人，但佢隨時會叫人討論或者走

仲諗住用道德光環?

屌....直接火水啦...絕食有撚用

絕食好影響醫療
佢覺得你on9但又唔可以由得你死
到時有人死左或者生命危險國際會多左好多關注

吸引更多中間派

值得支持

食哂左中右各派 咁先夠人support

食多d野先有能量架
就算唔係衝你都要有力氣搬物資同救援

一日唔食野個D叫減肥

一係就自焚
如果驚死就衝入立法會殺人

岸𨳊，食飽養足精神好過啦！

各有各做 如果佢地阻我地就仆街死

各有各做
佢地有既係影響力
始終有名氣有召喚力!

岩
你到時有咩事躲係佢後面
隨時保住條命

黎明 呢條新移民之前先話香港人因為無自信歧視大陸人，屌你老味!

兄弟爬山 各有各做
咪好似以前熱狗咁屌泛民仲大力過屌建制
唔通人地絕食阻到你抗爭咩

總之要搞到個立法會有咁多人得咁多人，唱今天我，唱聖詩，絕食

有冇人打算接力暴食對抗

佢又無反對其他方式, 屌咩?

請google何式凝

佢最好絕食至死啦

文化監暴返嚟喇

即係放飯

各施其法啦

正 實有呢啲人 好爽 畫龍點精

OK 你慢慢，唔阻你

講好咗各自努力，唔會阻佢絕食既
但見到何式凝成個回憶又返曬黎

接力絕食都得
咁接力上吊都得啦

師奶聯署唔係佢搞㗎，係黃彩鳳搞㗎。彩鳳以前係博士嚟，但佢係真係有細路同一個弱智阿哥要照顧。

屌你正呀喂，我啱先食完下午茶，我可以接力到晚餐前。

收皮啦on撚9，你絕食你死你事，人地照二讀，呢d on9抗爭

我接力10分鐘

你要絕食就絕食到頂唔住/死為止
乜撚野叫接力絕食
唔食野一日之後食返只係叫skip diet囉

好你絕食我唔打飛G

On9仔，絕食唔知幾有用。
甘地都係靠絕食。
不過香港人無呢個咁得高望重既人

絕食都set限期
你要嚇鳩人就吹大啲

有冇用 唔緊要, 佢又唔會阻到你, 大家各有各做, 唔好互相攻擊.

呢條女權閪都係算鳩數吧啦